點解細個補牙咁痛，個個牙醫都唔幫我打麻醉

打完咪任你鑽，唉牙痛唔夠膽睇牙醫

有冇牙醫

補牙都痛...咁我開治愈你會唔會扣血嫁

推